老豆漏左銀包喺的士

老豆今朝10:30搭車牌TH7362的士漏低左個銀包
有好心人執到嘅話會薄酬